Площадь треугольника по трём сторонам
==================================

Написать программу, вычисляющую площадь треугольника по трём сторонам.

---
## Формат входных данных ##

На вход программы поступают три числа $a, b, c$ — длины сторон треугольника.  
$a, b, c$ — вещественные числа.


---
## Формат выходных данных ##

Одно число — площадь треугольника со сторонами $a, b, c$. Точность — два знака после запятой.

---
## Подсказки ##

1. Для вещественных чисел используйте тип `double`. Иначе из-за ошибок округления даже верное решение будет работать неправильно.

2. Для вычисления площади используйте формулу Герона:  
$S = \sqrt{p(p-a)(p-b)(p-c)}$, где $p = \frac{a+b+c}{2}$
​

---
## Sample Input: ##
```
12.19 12.11 17.18
```

---
## Sample Output: ##
```
73.81
```
